好多人未意識到警權無制衡既嚴重性

可能有市民覺得成立獨立調查委員會，甚至p and p係針對獅子狗，但我希望佢地明白，我地只係想佢地得到應有既權力制衡，當警權無制衡既時候，後果可以非常嚴重。

事實上獅山狗係香港境內最大既武裝力量，大佬，人數仲多過老解。當中好多部門更加係準軍事化部隊，大家google下就明白，我簡單d講，佢地有裝甲車，機關槍同菠蘿。

今日佢地可以無視內部守則。你以為只係攻擊記者，濫用武力對付示威者咁簡單？

佢地聽日可以無視法律，後日可以策動政變，推翻任何政權。可能有人覺得我誇張左。不過事實上，當權力無制衡既時候，一旦發生，有邊個可以阻止，CP? S for S定CE? 憑咩，行政命令？人地有機關槍，大佬。

古代封建社會都有手段制衡手握兵權既武官。事實上今時今日香港最大權唔係CE, 係獅子狗個老散協會。

三權分立，互相制衡唔係9 up架大佬。

極度睇劉細良最近幾條YouTube，意識到但體制內係改唔到，政府已失控變爛

希望更多市民可以意識到問題既嚴重性

依家要做既係重整警隊

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T
[url]
[/url]

你睇下幾多休班獅子狗出黎圍9人，根本互相包庇緊，投訴無門

Pish

根本已經變左蓋世太保

我無野講

係

有兵權，任何政權都可以推翻，包括老共本身
你睇下習近平幾強調軍隊要聽黨指揮
老共都明白軍隊要有制衡

police-state at its finest

一路都唔明點解散仔協會個大佬可以成日出黎鳩up，又唔見其他協會出黎

依加日日同啲廢佬講:
我要考警察, 出到嚟就可以為所欲為,
可以見人係街就亂棍打佢哋、撩人隻抽、非禮女女，
遲啲見到邊個唔鍾意就打佢，見到個女女想屌就捉佢返差館，
正呀。

CP對住佢都要跪。基本上所有藍色獅子狗都係佢既人。上次個會可以發動萬人屌老母，CP同S for S可以出聲咩？

紀律部隊唔係睇膊頭嘅咩

為方便獅子狗執行職務，法律的確比左一定既特權佢地，咁唔係問題，最重要有相應既制衡，例如要show number。宜家成隊人唔show number, 全香港包括CE,無人可以出到聲，因為今時今日，佢地就係最大權果個。

比d數字你，獅子狗總數有大約30000人，老散佔左超過26000人。班老散要反，邊個頂得住。班高層根本默許佢地既行為，應該話根本無得出聲。唔講其他，宜家油塘單野，當中有幾多休班獅子狗搞事大家心中有數。

一哥消失
得返員佐級協會發聲

唔該你睇劉細良條片啦
警方早就滲透曬成個行政架構啦
架空曬幾乎所有文官位添啦

其實真係好撚大獲

乜依家仲唔係政變咩

得連登知有咩用，好多市民連S for S係警察出身都唔知，更唔好講由警察部轉做常秘果班，連樣都未見過。

呢個垃圾協會真係好撚串
一班低學歷人士可以指三道四

單靠監警會，中信單野完全無人需要負責

推

低級垃圾基數太大，班高層係咁推佢地出黎死，將佢地同市民嘅對立關係推向極端，假如有一日全體不滿上層命令群起反抗，拎起武器推翻政府只係好簡單嘅事，佢地可以輕鬆攻入政府部門甚至高官住所，癱瘓香港嘅交通網絡對佢地黎講亦係好容易嘅事
香港警察嘅管轄範圍太廣，又冇任何機構/制度可以有力制衡佢地，警權過大只會係一大禍害

(置頂) 真普選抗爭三部曲

唔係5毛 真係得解放軍治到佢地

何況解放軍回歸後好少見搞事

係咪唔出得軍營？

見到呢個協會呢排成日出黎講野，個感覺就好似勞動階層想推翻資產階級一樣，大嗰班就任由佢出黎鳩up完全唔理，等班細嘅自信心不斷膨脹，到一日佢地覺得自己可以代表整個警隊可以當家作主就係咁先

監警全深籃來

高層全部都部隊出身

Exact7ly
正如有手足講，有不少政策局既文官位，講緊首長級，已經比警察部霸住左，佢地要反無人阻到。他日有普選，佢一樣可以推翻你個結果。

push

單係現任保安局正副局長都係警隊出身已經唔係一件好事，變相好似令到整個紀律部隊都under警隊一樣
發生起咩事上黎都只會偏向攬警隊，冇人去制衡，個情況就只會越黎越失衡

依家黑警係東廠
好嚴重嘅事！
為所欲為 無法無天！

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

設下死線，8月31號要回應9大訴求，否則9月2大罷課，
831(星期六)和理非，講明政府一定要回應
9月1再集會宣言，行動升級。

9大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，制衡警權過大
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
8. 以 域外法權 處理陳同佳案
9. 醫管局交代洩露病人私隱事件

推
明顯要解決
紅媒 同 黑警 問題

先對準到政權
屌次次做運動都係佢地阻住曬